我太完美，已經唔需要愛情

愛情都係留返俾啲醜陋嘅人
畢竟上天欠佢地咁多

死基佬

咁你需唔需要工作呀 今日返幾點